# Coloring Demo 0

## 游戏规则

### 已实现的游戏规则

- 四种行动方式：Attack(普攻) Arrow(箭) Hexagon(六边形) Triangle(三角形)
- Attack(普攻) Arrow(箭) Triangle(三角形)的方向参数：

- 包围规则：当己方色块形成封闭图形时，可以吃掉内部的格子

### 未实现的游戏规则（程序上未实现，需要双方共同遵守）

- 回合制：每个玩家每回合只能行动一次
- 结算规则：n回合内谁颜色多谁赢
- 行动起始点限制：
  - 除初始点外，其他行动起始点要邻近己方色块
  - 免战？

## 游玩步骤

### 1、登录

需要用一个不会重名的用户名，建议是姓名拼音，然后密码无所谓，直接登录就行了

## 2、创建房间

点击 CreateRoom

或者先输入Room_id，再点击EnterRoom

## 建议（游戏规则的完善、修改、以及其他任何你想说的）

### 前端

1. 行动预览显示
2. 道具名字不直观、道具图形预览

### 机制

1. 网格大小 半径
2. 道具连续触发
3. 道具种类多样化，道具几何形状的设计（不一定要规则几何图形【俄罗斯方块】）
4. 回合制的每回合时间（急速模式【每回合时间设置的很短】）

## Bug

1. Role.color是全局的，应该是每个Room的

2. 三人游玩中游戏崩溃：建立日志系统，溯源



